依加啲細路仔真係好撚黑人憎

唔識教真係咪撚生
害人不淺。
#生仔要考牌

黑人憎到見到都想擰甩晒佢哋個頭

屌你老味 真係好撚冇家教

是咁的，咁我就去打邊爐啦。
坐卡位啦，後面條撚樣係咁又撞
係特登撞。全程冇停過

一睇。屌你老味
原來係支那細路仔
個老豆仲要唔撚理

真係好撚燥

啲大陸雞幾時死？

鍵盤女士

Sor囉 打錯

一野推佢塊臉落去個煲度jar jar聲就爽

正
諗起覺得治療

支那豬

聽到佢啲普通話都毛管動

講得啱
所以樓豬老母根本唔應該生樓豬出嚟

啱啊
佢可以揀生唔生我
但我冇得揀出唔出世

大聲屌柒佢哋啦

好似個個年代都有

朋友見到開聲屌咗
屌完佢變本加厲

之前搭巴士同搭船都試過

一次直接坐番佢後面狂頂
一次向後打番佢轉頭